梁美芬係城市論壇

有無手足一齊去賀下佢？

推

臭閪

有無神獸出黎，咬老鼠

好廢 連老鼠芬都講唔嬴

lm

垃圾桶？

同學問得好

又有讀稿員

阿婆

傅振中

笑撚死

美芬BB又想上前線

頭先梁美芬話個國家有好多野做錯